［Jump少有的邪道漫] 約定的夢幻島

見好似無人開過post

一開頭以為係治癒漫，點知劇情神展開
我認為係非一般既Jump漫，但由此可見真係再無新一代既王道漫畫撐得住jump

劇情大約係講一堆孤兒比一個和藹可親既奶媽照顧，看似好幸福，但其實背後有個驚天大陰謀

詳細劇情描述

Pish
好睇 題材幾特別

仲要係周刊

有追開
個設定好似某隻galgame

好睇 一開頭以為個女主係男仔

好彩有另外2個男主搭救

不過佢前設講班細路係資優而且又12歲，我覺得都算講得通嘅

算唔算係鬥智漫畫
有啲睇特極囚犯feel

係有啲似，但我覺得呢邊個世界觀同主角們嘅智商都比囚犯好 ，希望去到後面劇情唔好暴走 例如係呢個育兒院走出去之後又比下一個育兒院困住

故事架構扎實，伏筆算多而且合理
希望唔好咁快比人斬 呢類漫畫週刊會比較難生存 仲要係Jump

點解負評

今晚睇

睇左1x話 幾好睇
有無多d同類型漫畫推介

我都想知

今個星期仲有套 Dr, Stone，都係幾叻類既jump 漫

呢套啲劇情真係估唔到
第一集個細路女死咗果度

最近仲有咩漫畫好睇

來自深淵

幾好睇

睇左，覺得還可以

謝巴打推介
一睇停唔到

智力漫

諾曼GG

仲有支筆，睇下佢點化解危機

推倒媽媽

諾曼真男人

諾曼枝仲有枝筆喎，枝筆會唔會係殺手鐧

反烏托邦漫畫？

好正呀，一睇就停唔到，好快追完之後就覺得好唔夠喉

算吧啦
武力智力都唔夠媽媽黎架啦
真係要逆轉只可以靠隻筆
同埋諾曼交貨時唔可以受傷既設定

巨根誘惑

我係度ff緊
佢地幾個點努力都好
始終都係越獄失敗

女主角唔再咁天真
決定放棄眼前既家人，努力要上到去袓母大人個位

再嘗試改變世界

一開波死兩個男主會唔會有人接受到啊

仲有冇同類漫畫介紹
樓主呢本正呀

諾曼話去死果下
真係太絕望，搞到我咁ff

有冇人覺得諾曼最後唔會死

正路應該加入大人同鬼嘅組織啩

媽媽好撚正
番外篇入面

出左30

照咁睇諾曼應該冇事
可能係去左做研究員

我懷疑個機制應該係
滿分期滿既人都唔洗死
但要係鬼手下做嘢
其他人都係當糧俾人食

一係就媽媽其實對抗緊鬼
但件事唔可以做得太張揚
所以將其實未期滿既諾曼偷運出去

女主好撚煩

其實個故事可以點寫落去
全部都係細路仔，就算離開咗孤兒院都生存唔到啦，出面全部都係食人鬼

我覺係覺得d鬼其實本身都係人類黎

冇講過出面全部係鬼，只係主角群推測過出面係得返鬼
保母二號有講過見到有人類同鬼平起平坐

想知佢點樣解釋有個建築係到養人類
如果又講個啲做實驗或者外星人個啲太濫

諾曼咁多伏筆應該唔會死住嘅

好感動，見到咁多位巴打都話好睇
後續應該都會以佢地既智商令劇情合理化，走到出去都應該生存到
同埋係Jump到連載相信都會繼承翻3大元素 -友情，努力，勝利，所以女主性格基本上一定唔會改變，一定係熱血，為朋友，為家人
之後應該會有劇情係因為女主死都要救人而陷入困境

終於有人討論
呢套漫畫真係好好睇

一齊推比其他人睇

媽媽係忠, 帶諾曼加入革命軍

之前無留意原來係喺Jump 到連載

係幾好睇
最近無咩有水準既鬥智漫，呢套算唔錯

SISTER一早就知建築結構
所以支筆一定有比佢地走佬既殺手鐧

都幾多線索玩
大量線索指向一年有25個出世
但就唔知點堆到4萬幾

主角身處又唔係第3工廠，咁又係第幾

又真係幾好睇
劇情緊湊 用腦 畫風ok
期待下一集

可能翻譯問題，主角係身處第3工廠。
睇左31，媽媽好潮咁講左句CHECKMATE

好型 但媽媽應該好人黎

睇最後一頁 呢句真係媽媽講?

睇完最新一話 佢哋仲可以有咩計策

最後一幕，黑化!?

王道鬥智漫去睇
應該係引發暴動

同埋目標未必係脫出
MW隻貓頭鷹我估可能係農場地圖，指示某個位置，而主角去果度尋找MW協助
又或者可能可以脅持媽媽

但係果d係高高層唔知d情況
呢個連祖母都係同媽媽夾埋

高層要知出左事有兩個方法：
1媽媽死後，心臓發出訊號
2媽媽無進行每晚定期匯報
如果夾手夾腳捉住媽媽，應該有半日時間行動

雷令艾瑪懷孕

第左頭幾話，好精彩

媽媽忠定奸
媽啊我好亂

變忠我會想棄番
典型JUMP式敵人變朋友 無

追貼

但係點夠打

武力值黎講得艾瑪夠打咋wor
智力夾埋都係同SISTER咁上下
真係唔會夠MOTHER揪

睇左下集劇透了

link

夠條毛，一埋身就俾人打斷腳你同我講夠打？老母一個抽晒全部都仲得

痴媽根

link?

32
Jump可以玩到咁激

好正

睇之前諗清楚

呢套堅正
想知諾曼出貨個陣見到啲咩

艾瑪新一集個眼神好正

頭先食飯先到個post,即刻一口氣睇哂，好介紹

睇左劇邊個d千奇唔好講出黎

一定洗白

呢套係週刊？

係呀

good
對上一次咁想追漫畫已經係食屍鬼第一季

有32翻譯未呀

呢套真係好好睇

有翻譯唔該講聲

今集仲癲

雷啊

又真係幾癲

RIP

終於有人開討論post

依套野開頭以為係恐怖生存漫，點知原來係「鬥智漫」 我最愛

最新個幾話 雷

原來雷準備得仲多過艾瑪 等我仲期待佢個黑化眼神救世界

咁落去似艾馬去做媽媽之後想解放全島

自焚 玩到咁盡...

其實我覺得逃出左 都係死清光

問題係枝筆.... 究竟藏住咩既訊息 可以拎班細路走得甩

玩燒自己咁撚大

好撚正

得番艾馬,點算

雷咁快

得返on9女主，完得啦

唔知係唔係真死，可能又有伏筆

應該唔會成功
前面一直講梗媽媽全方位吊打主角群，雷最後一日點會走漏眼，劇情走向最正路應該係媽媽出黎阻止左，雷正式出貨，同諾曼一樣留伏筆，艾馬面對現實做媽媽，媽媽洗白一齊反怪物

或者12歲出貨/高級品唔駛死

等33情報

雷唔會死應該

佢覺得媽媽係會救得返佢

咁佢先會有價值去拖延媽媽

有道理

雷一向冷靜，佢應該知佢燒死左既話，除左可以激到媽媽之外，都冇咩用處

艾瑪學習能力幾高都追唔到諾曼同雷, 得返佢一個套野點做到落去

咁快又有劇透

其實雷自己煮熟自己 媽媽係咪可以做少啲嘢

睇到個post 追晒
好睇

可能啲鬼中意生食

啲鬼要插花先

火炙雷壽司

個故好似做唔長

不過咁先好

一集集追會累 都係儲到差唔多再追

agger

好睇

屌你介紹埋啲咁嘅漫畫比我睇

依家我live咗好難頂啊屌你
畫功 分鏡 世界歡 節奏 鋪排 整體都係"高級品"
呢套真係難得一遇嘅佳作啊

利申 鍾意睇邪道>王道

好睇既邪道會睇到起雞皮 咁先正
Btw live左

雷無事呀

好開心

支筆到底有咩秘密

臨尾個格好似有講, 但唔係好睇得明
畫左支筆同個窿係到

究竟sister寫左啲咩喺枝筆到

切⋯切⋯切左⋯條

高質邪道漫

冇變燒豬

樓主好介紹

支筆有w.m.記號，張紙仲有d字
應該可以係書到搵到暗號？

屌 正想開po問有冇同好 就見到呢個po
btw 3人兄弟情好正

主角係女仔

之前成日屌艾瑪廢又聖母，原來佢先係影帝

自膠

到底枝筆有咩秘密 好緊張

留明

有冇人研究諾曼個喼入面個舊野係d乜
蠟燭？

有WM字眼, 可以係貓頭鷹書到查出暗號
B
06-32...
唔似手寫，應該係筆本身有既訊息，唔係SISTER寫上去

離不開兩種可能性
1. 談判手段
2. 回憶

艾瑪究竟真係切左耳定點
跑果時掩住個傷口
但最尾果頁又冇事

33出左

雷無事

死咗就無野睇

最尾嗰頁係放火廿分鐘前

係喎自膠

Live 左

睇番外個陣有話艾瑪拎紙杯同諾曼講野，見到似係隻紙杯（好似係）

菲爾似係有心漏底 好撚緊湊

嘩
咁早已經計劃定
淨低個細路會係咩事

呢套正

最新一集，吹撚到

係咪就嚟完

差唔多啦

我覺得會係sad end
就算逃走到 外面個世界仲等住佢地

最尾個細路究竟係自己人用黎拖住媽媽定係二五仔
但係如果係自己人之後佢點走

突然之間多左咁多野插落回憶度 無啦啦又話雷有儲火水 大佬你係邊搵咁多火水黎

準備開始追

如果咁完就肯定係腰斬

都仲未講啲鬼係點黎，個世界變成點，寫書比signal個個又係乜水

如果本身諗住短篇
根本唔需要講D鬼點黎同世界變成點
如果要講埋就勁長

呢類一長就九成爛

幾耐會更新一話？

孤兒院仲用緊油燈 幾年黎得閒偷d唔覺掛

諾曼似乎真係rip

長既話 可以吹下無意間得到鬼既技術學院同能力
同到去變打鬥漫

佢應該由做間諜開始就籌備
咁多年有咁多火水都唔出奇

每次都估佢唔到
好想知外面既世界係點

有冇人覺得個細路有古怪？

點解要切耳仔但唔用雷舊裝置
雷要玩假死切耳仔都好正常
但細果班洗咩切

係咪全部細路都切耳仔 我見有d人仲有耳仔
雷果舊野好似用得一次？

係咪唔記得雷達個設定

雷切耳仔係因為要留低個發送機係條 屍 身上嘛

電壞左咪直頭冇signal
佢要比媽媽知火入面有人

得雷同艾瑪有切耳仔

今日見左呢個post， 即刻開黎睇。一口氣追到最新個集

唔係馬後炮 一直覺得菲爾喺個故事到有一定嘅作用
作者比得佢年紀輕又考試得高分實有啲野

好有當年追逃離伊甸園既感覺

唔好啦 爛尾呀大佬

追緊邊有爛

但係逃離伊甸園爛尾呢

好似仲未解釋點解諾曼提早出貨？

因為比人發現左想走?

同意

似媽媽d陰謀
emma係女仔可以做媽媽唔郁得
ray係親生仔 到12歲先郁得

諾曼好似真係瓜左

個細路一定有陰謀

岩岩追完 個尾真係
不過d女幾正
有無類似呢類人設既漫或者本睇下

覺得有d奇怪姐 前面果d劇情都有伏筆 但係依單野真係無啦啦彈出黎

而家咁睇諾曼係三人中最勁 有女主無ge冷靜 雷ge果斷行動力
出左貨等另外2個死心都好合理

通常幾時有翻譯

出貨果集，諾曼都好似見到d咩咁

週刊係星期一出，果晚應該就有
但文字劇情次次都快過週刊流出

番外篇

貼吧有35話漢化

菲爾

我屌4歲都咁醒目

好懷疑班細路係咪正常人類

彩頁好熱血

呀媽都試過逃走

3歲咋

係

應該有伏筆嘅 我估未死

埋得好Q深 我睇返前面先見到73兩隻數字

好明顯喎

幾時有講

呢幕喎
雖然我認我睇果陣有D分心

伏筆可能係成場逃獄係媽媽幫佢地策劃
一步一步guide佢地去成事

主角群隨時去解放埋其他區，然後留喺度班細路又可以做另一條主線咁又真係可以寫長好多

似係
個啊媽咁聰明點會咩都買比雷

媽媽勁到離晒譜 駛鬼雷幫手

推
依套認真好睇

逃出孤兒園應該都只係第一部, 套野咁多伏線, 咁多謎未解有排寫
但希望係智力解決同唔好太誇張, 而家都叫okay

連個5歲細路聽完都即刻理解發生咩事 我已經覺得佢地智力高得幾誇張

當初媽都想逃
一直期待緊有日有人可以推翻個農場系統
佢一人之力唔夠
一直等緊而D事發生

硬係覺得會爛尾

唔好呀

就係呢到囉
個祖母就係媽媽以前做女果時個媽媽丫麻
係公布媽媽都有number果時 媽媽已經話最後生存一定係我 加上以佢能力 配合呢幕肯定試過逃走啦

我覺得似腰斬

Jump始終多細路仔睇 深度漫 邪道漫都冇人氣

你估套套都係爆漫 邪道漫也能活得很精彩

DN 爆漫表示不滿

媽媽其實一直都冇放棄逃獄
最終訓練到一班精英細路逃獄
想等呢個機會自己逃獄
但係逃獄其間,媽媽發覺呢班細路先係最後希望
所以犧牲自己幫班細路逃獄.....待續

警都報埋仲話幫脫獄

早2話老媽發現雷自殺的心理描述
已經好清楚將佢寫黑左
如果咁都仲洗得返白
唔係糞作就係神作

預感女主逃獄失敗同惡魔交易做媽媽。

jump唔會俾佢咁玩掛

咁樣就走左
仲以為會有咩劇情

出去打鬼
變熱血漫

引走曬啲護衛 媽媽犧牲咗班細路自己逃走

睇黎媽媽係有心訓練一班有能力逃走既人

會唔會咁易全員逃脫倒

越獄篇正式完結wor

好波

走唔甩都可以完結

全部細佬都咁鬼勁嘅

出左新一期了
下期完越獄篇,即係唔會咁快腰斬住啦
好期待

會唔會走得太順利

個個玩，春

個個玩拋蠅訓練，媽媽咁聰明冇理由察覺唔到

雖然講故唔好駁故

突然間咁順好似怪怪地咁

呢套幾有潛力

咁就走甩哂

有講過，媽媽將注意力集中左係主角2人

竟然咁易走到
反而想知後面會點
下一話應該講年半後

集中左姐 都唔係完全唔理其他人掛

絕望，在這之後

枝筆有咩用都未講
定係我睇完唔記得左?

未講呀

唔係話整條鎖匙出嚟咩

諾曼應該未死
但佢再岀現之時應該已經加入左鬼個邊陣營

老母：點解我當年諗唔到

依種劇情係王道既劇情

唔鐘意個女主角
最鐘意諾曼 但疑似瓜左

劇情快得好古怪 唔自然
似係冇人氣想快手飛去下一章

快先好呀，唔通好似福本咁咩

如果逃唔到又會俾人話拖 呃稿費

依套嘢喺jump算有人氣
如果仲繼續寫喺囚室入面反而悶
依家啲作品要求新鮮感 係時候落下一章

福本伸行畫既話
我而家仲睇緊三個尖面人係到zawazawa

啲怪咁撚大隻 唔知會點對付佢地呢

照劇情係應該咁行
但過程太順就有少少違和
不過都可以話係想表達返諾曼已經正式贏左媽媽

9估

因為兩個特級貨走甩左

媽媽為左唔俾惡魔處死而跟住逃埋出去順便追擊主角們

逃第二季

如果係福本畫 諾曼同雷唔知出左場未呢

一口氣追晒
好彩睇到依個post 唔係實會錯過左個咁好既漫畫

唔好提
個one poker睇到燥

呢個game講左幾多年了？
頂佢儲埋一次過睇係幾好睇
但每一謝啲水份多到

唔知佢係點生存到咁耐 係咪出左名之後點畫編輯都唔會理你？

一定會有被打壓緊嘅皇國軍 可惜佢哋冇路要借主角個腦嚟用

諾曼勁d定郭嘉勁d

唔知會唔會有諾曼變敵人既老套劇情

最後計中計洗翻白先係真老套

睇左十話，幾好睇

好彩見到個POST 好耐冇搵到咁好睇既漫畫
唔好腰斬呀
菲爾好可愛

開始咗停唔到 一口氣追哂

這畫風也不算很王道～
是陰...?

唔係好明支筆有咩用個模具用黎整鎖匙，咁支筆要黎寫遺書？

睇完36話, 好撚正
決定買返幾本返屋企儲

個時最出個碌樹仲未生到咁大

同樣, 我愛樓主

我5歲個陣做緊乜鳩

呢套野細路嘅智力 能力 膽色比得上楳圖作品入面果啲
不過起碼都叫全部都係受精英教育出嚟

3個主角啲戲勁到

日本仔都屌one poker屌到反艇 AMAZON已經連續幾集單行本比1~2星

OP節奏都爽快過佢好多

到底點解可以拉布拉到咁 福本買起左間出版社？

留名

原來有post討論緊好開心
由發現喱篇漫開始就介紹左俾身邊好多人睇 講真好期待枝筆既用途

唔知香港會唔會有代理出單行本，好想買返黎一口氣重睇

好耐無睇到呢類高質智力漫

屌 個畫面出哂嚟

可能s級細路就係用黎改造成新ge鬼
其他就係拎黎食

媽媽見諾曼咁勁 應該唔捨得佢死
之前咪話見到有D科學家同鬼合作
我估諾曼被推薦做呢個角色
諾曼計過又可以知道孤兒院秘密 又可以有咩事嘅時候做內應幫手 所以成為科學家

純推測

好撚好睇
Jump終於有高質既新連載

漢化216
見人講生肉出到24x仲玩緊
屌佢老母

因為果時得佢一個諗住走
但主角有一大班人幫手

咁撚癲
相比之下富奸諗唔到係寧願唔畫

孫子兵法有云, 以正合, 以奇勝
雷同媽媽都無諗過用正面招數去走, 只係顧住少數人
反而諾曼同EMMA踏實培訓人員, 用最直接既方法走

好耐無睇過好睇嘅漫畫喇

有冇人重睇左 第一話

諾曼當鬼很強
最後艾瑪諾曼一對一

駁古：D繩一邊射去樹，另一邊綁響邊？點解過曬去可以連牆嗰邊嘅繩都甩埋

都係綁樹 過哂岸之後cut左佢

唔撚係怪

唔通真係伏線

畀人食咗個腦 嗰個人會轉身為鬼
巨人feel??

越講越似，係佢喇

係伏線就真係幾勁 但唔好咁啦

咁最後其他人咪死撚晒

我見成個故事以捉迷藏貫穿 作者又中意用首尾伏筆
我估作者想用以捉迷藏開始 捉迷藏結束
最開始亦係最後既捉迷藏 既感覺
睇番第一話第一個捉迷藏 就見到呢句

btw 但係以年齡計 好難寫到佢係final boss

琴日見到 琴晚睇完

但之後講過左好多年,個個大個哂都唔奇

極速睇晒

有無人覺得鬼係機械人既物體

一定係女既就做媽媽
男既就做鬼

冇理由得女既有最終目的

生要甩心死要見屍
諾曼都無比人插花一定未死
我估佢再出場之後應該會關貓頭鷹果邊事

5歲以下個班細路好得意

當鬼很強
仆街好似會中

真係癡能線
見最新講到睇穿左出千仲以為入直路

jump本刊連載主角一定要係17,8歲樓下

你當啊銀死架
話曬都係madao 喎

兩津:屌你老母

個sister都話3號場d細路特別高汁

睇左最新生肉
全員逃脫成功(除左留係果度D5歲以下

熟肉都出埋

坐左幾多碌?

ON9仔

有冇37話

慘豬

淨係睇左頭3話
prison break

好好睇

咪又係講談社

幾時先有漢化

又用漂白水

每個禮拜都過得好耐咁

洗白左

又無話洗得好白，媽媽都係自私同無膽
只係佢知道自己點都玩完，所以先放棄追擊

菲爾真係好得意

貼吧37漢化

媽媽細個好萌

下星期又唔知等幾耐

d 老母作用除左湊細路，應該仲要生仔

12歲之前懷孕有冇可能

唔知搵咩人同佢地扑

估唔到雷竟然係...
我估雷斯理就係跌左枝筆果個男人

邊個話12歲之前懷孕？

雷係真係佢個仔定係無意中聽到

亦有可能媽媽鍾意條仔都未死

唔係話雷有喺阿媽個肚入面嘅記憶咩

下撚左出黎

PISH 岩岩開始睇

真係估中咗雷係老母個親生仔

痴線
自己生自己養再送俾鬼食

唔係有一話有張圖似係人工咩？

所以一定有內幕
可能係滿分嘅人不論男女滿13歲都可以加入鬼嘅社會
先假設真係有"鬼" (可能係異世界惡魔可能係外星人)統治緊人類
佢地都一定要有一定數目嘅人類先可以繼續生仔比佢地食
醒嘅就留低比佢地配種+管理a常運作
蠢嘅就當乳鴿咁食

媽媽

媽媽精神分裂嘅問題好嚴重

老母

我覺得胎教之類
媽媽大肚個陣成日唱 跟住雷生左出黎就識唱
不過佢咁樣大洗白真係

雷個特性係由出世到e+既野全部記得
所以佢聽過唔出奇

洗白係為左下次營救？

我覺得佢會死lo

作者: 洗左先，之後可能有用

唔明……
有洗白過？

呢下好正常啫，媽媽對於怪物根本無可奈何，要生存只可以服從，放走主角證明佢喺有限嘅日子入面真係有對班細路投入真感情
呢種劇情咪已經算大路

咁sister送枝筆 究竟有咩用

雷斯理唔死可能性都極大啦
D鬼可能睇中佢音樂材能留佢命幫鬼做野
可能d書就係佢寫比d小朋友 啓發佢地反抗

出左單行本…佢下邊既介紹……

呢本值得入

我覺得唔係好算洗白
算係良心發現

同洗白有咩分別

洗白都可以分2種
一係佢以前做既野其實唔係壞事, 係主角誤會
一係佢以前做既野其實係壞事, 但後來改邪歸正
我覺得而家係後者
如果係前者, 我會屌佢老母+棄

睇你點睇啦
媽媽追蹤器果個
你可以當佢有自信又可以當佢明放水

我覺得係媽媽為左佢地已超越左佢而感欣慰

媽媽係真心愛佢地

我覺得係佢覺得今次佢地贏左自己
同自己一樣都係為求生
所以橫掂都死 臨死幫埋佢地最後一次

一晚到live岩岩好完一章
媽媽曾經都想過反抗先上牆
之後發現點都無辦法唯有令小朋友活多一日得一日
佢其實都唔算壞
係能力範圍下盡量比自由佢地
一直都唔黑喎
btw又證明左朋友既重要性
呢本野邪道得黎好王道
完全係爆漫入面亞城木嗰隻

媽媽仲將大量已出貨小朋友嘅遺物(公仔)安放係地下室，可能都係出於對佢地既愛

除咗兩個滿分細路係砍咗耳之外，其他都disable咗追蹤器？
會唔會開得返，之後搵到佢？

睇媽媽個樣好似知道菲爾知道咗

呢個洗白我接受到，本身係人黑極有限
媽媽今次咁失職實死梗，所以最後幫自己嗰仔一把成人之美

前幾話睇見雷自焚去到禁下一頁果幾廿秒個心拿全拿住咁
好彩一次過追，如果要等一個星期都唔知點算

其實個個都係好人 sister都係

錯既係世界

媽媽洗白來得好突然

我覺得其實呢個洗白好完美wo

呀媽為左生存先做左呢個位

係自己唔洗比人食既情況下全心照顧下一袋細路

班細路已經成功走左 佢注定要接受懲罰 呢一下佢係唔開心

但係佢又曾經係「細路」 見到眼前呢班細路成功走左 又好矛盾 覺得好開心

咁橫掂到走左 罰就罰緊 不如張個矛盾偏向主角果邊

始終由頭到尾佢都冇心害班細路 只係為左生存 同班細路最後要比人食果刻之前 比最好既愛佢地

因為仲有其他島 情況冇人知 可能好殘酷咁訓練D細路

我覺得寫得好靚

就算係呢刻完結左套漫畫 都係一套好靚既漫話
雖然變左爛爛地尾

韓肉

貼吧有英肉

今集彩頁好靚

今集幾好睇
唔通下集出鬼？

咁快又要再救過啲𡃁仔

提提大家漫畫人出咗38話啦

有啲小人國嘅feel

鬼話見到屍都要
咁出面世界都應該幾危險

第二部取向果然係咁？

全黨死清光

雷立晒flag

究竟我唔明定係鬼計錯數

我都覺得奇怪 數黎數去得13
但佢又話15個

係咪翻譯組打錯左

伏筆

有兩個間諜

睇返英肉，係漢化組打錯左

無左諾曼 無咁好睇月
雷 同 諾曼 出到去都好重要
諾曼真係死左

諾曼九成變敵人角色

死應該未死
有可能比william救佐/變敵人
成個世界觀好殘酷

出到去係異世界

本身有鬼都已經係
出面個世界觀都未講

愈黎愈估唔到

有38睇

38係上個禮拜

39出了

呢兩日追晒
成個逃出篇都好正
近兩回反而感覺冇咁好睇
希望之後會好睇返

開始解迷

估唔到咁快搵得返d人
佢個分鏡搞到我以為係伏

個feel有少少似巨人

大自然都係敵人

睇住攻略黎打，屌你

套野堅好睇

唔睇嘅話班細路好快滅團

下集無人漢化lu

點解

What?

40集最尾個頁個漢化組話棄坑呀嘛

好串

唔係嵌字唔撈咋咩

佢講到個個都唔撈架啵

係喎 串到

雷做乜嘢型咗咁多

雷 好撚勁

漫畫人而家好多漫畫都睇唔刑

41話咪又係照出

無事, 全部仲睇到
係咪你唔喺香港?

我唔明佢個坐標wo,0.0係間屋我明,你行到邊就咩no我都明
但點解會知要行去邊

講佐要行去B06,32嘛

有gps 行錯左會比番個正確方向你
條友話係果個地方等你

終於講鬼

又話唔譯既

我諗啲鬼應該係越食得多人腦就越高級

我都有諗過,仲要有埋佢地生前記憶
之前啲人估諾曼會變敵人,我估係以呢個形式變

諾曼果part應該唔會咁簡單
畢竟作者刻意埋左伏筆（果格驚訝樣）
如果咁單純被食完被吸收
之前的伏筆就冇意義

會唔會好行咁 諾亞control返食左佢個隻鬼轉頭 班細佬以為諾亞幫佢地點知 最後諾亞先係final boss

呼應返之前捉迷藏 邊個做鬼最勁 諾曼

追晒
好好睇

多謝樓主推介，最訓果集，雷俾人發現左！

唔好死呀

每次都估佢唔到

睇緊致不滅的你，都好正

我都有睇

好開心而家有咁多人一齊追

43出咗
雷真係好醒好型
啲對白同架構開始似翻jump

我會活下去，保護這個家族

以呢個走向正路都唔會死
就算佢想編輯都唔俾佢咁易畫死雷
而且唯一一個有腦既死左仲點畫鬥智漫

聲之形個作者

佢咁樣寫咪報漏咗個地點出嚟 鬼搵到營地入佢數

真啊，隻鬼仲要望咗望堆字

咁短蜜月期真係好慘
俾佢地係出面玩多陣都唔得

睇咗頭幾集 唔錯 希望收工前追完

唔寫咁短隨時比JUMP斬呀
依加出左外面每集尾都有新敵人
樹->怪->鬼->唔知乜春女仔

睇到14
後面有無講過雷係有咩位發現到有古怪

正呀

最新果集，有d虐!

咕咕同大小姐

岩岩睇咗

咕咕
不死應該又多一個角色

諾曼
之後再出番黎都應該唔係之前個個LA

大小姐應該都

尋晚聽巴打推介
今日睇到最新
好虐⋯⋯
其實由第一個少年已經好虐

佢搵到好多路標石頭，我估係墓碑

打x唔知係兜路定咩原因

今日岩岩追哂 好撚好睇

呢套有神作嘅味道

同感

咕咕

好期待下一集

出左新一話,好緊張

再討論落去個post 要改名
約定的夢幻島X致不滅的你
Btw, 最新一集用個種方式去表達咕咕死左真係好勁

我估個2條友都可能都係鬼黎？不過係同食人個班對立

邊到有隻鬼望左數字

最底兩格隻鬼唔似發現咗啲嘢咩

有更新

個女鬼會唔會係最高級嘅鬼？

其實會唔會係最聰明嘅細路會被變做鬼， 令到鬼可以一直最強大， 但今集果兩隻鬼唔知點解有返人類時嘅記憶所以幫佢哋， 之後可能會遇返諾曼

唔通真係有食齋既鬼

太少

又一個月

應該唔會係一直食人，

應該同高級食材一樣，姐係的地食鮑參翅肚一樣，

第二個女僕講過有5個區域養佢地，咁一區大約30人，

150個左右，平均最快出貨都六年，

生長週期咁慢無可能係主食

仲有冇其他漫畫介紹？

銀次匙最新一集都睇埋

我突然有一個諗法 兩個陣營都係壞人

應該另一方勢力冇咁勁，係狩獵人類

發現左首領吹口哨

我估係被個鬼既社會放棄既鬼/人/人妖

追哂先敢入黎睇
怕劇透

過黎呢邊，你地將會係晚餐

咕咕真係死左

大小姐明知佢係假果段好痛心

點解鬼會救食物

最新一話出左，都算冇乜意外
但下一話值得期待

下集大老野

呢套堅正

如果唔係有乜鬼攻擊或佢地都唔太清楚就會可以順利了解個世界觀

出左47話情報 感覺會轉做戰鬥漫咁

很久以前 鬼獵殺人類，後來人類學會製造武器團結起來反抗鬼。開始獵殺鬼。
然後兩者開始了戰爭。鬼憎恨人類、人類憎恨鬼。
某一天人類一方提出了一個意見。
人類不在獵殺鬼，鬼也不在獵殺人類。二者互不侵犯。
之後的所有都始於這個“約束”
從此以後世界一分為二。

現在的艾瑪他們所在的是鬼這邊的世界。
而艾瑪他們的祖先是當時世界一分為二時人類送給鬼的禮物。
遵守約定不在獵殺人類的鬼設立管理養殖禮物的機關·農園。
就這樣，時間過了1000年然後到了現在。
聽完大鬼的話，艾瑪和雷覺得有了找到人類世界的希望。
大鬼勸他們說往來兩個世界是絕對不可能的。

艾瑪：沒關係。我們會找到的。
畢竟在農園裡見到的玩具和書確實是來自人類的世界。
艾瑪主張米涅瓦就是來往這兩個世界的人。
發誓為了找到米涅瓦脫離鬼的世界的艾瑪和雷

其實睇到d鬼咁強大，依兩話追逐戰又咁激
都唔難想像會用智取方法武力對抗

套野開始悶

如果係劇透,用細字啦
btw,下集好決定故事好壞

咁佢咁多伏線要交代 一定係要花小小時間講清楚既

唔撚係掛
一陣會唔會吹到D細路拎左鬼既能力可以變身

咩叫智取方法武力對抗

有d似 hunger game 個類少年故
俾人監控
勁多分區
搞革命

邊得COPY返黎

有埋圖透

LM跟進

仲諗住係9吹

我睇完外面世界
覺得其實呢道唔係地球

只係鬼"外人星" 捉左D人返黎研究, 再整個農場

就算地球過左幾十年, 都無理由變得咁快, 植物生物同2015年所認知既地球唔同

已經推翻左...........都係地球

但問題就多好多, 我地認知既野, 係鬼做出黎, 定係人類世界運過黎呢?

定係兩隻好鬼都收錯料?

神作的節奏
FF去現代世界攞AK打鬼,biohazard

走佬就算啦"
唔好又搞D鬼

好難喎 佢話要救曬全部人出黎

剩係救自己友,唔係救埋其他人呀

無啦啦比人破壞生態,D鬼都幾慘

唔係要救埋其他孤兒院既人咩

中間救啦 邊度會等返人類世界先救喎 捉迷藏嘅流程 出發 同鬼追逐 解凍 全部俾人捉晒結束 估計bad ending

一囗氣睇到47話，坑已落
第一話真係好反高潮

唔明點解今集會咁樣一下子解哂成個世界觀出黎，由主角佢地慢慢發掘個真相再由絕望去返有希望唔係會更好咩?

咁應該要個孫燒大結局

套野節奏不嬲算快

好撚好睇

呢個堅難得
如果其他作者現在應該仲訓練梗未走到出黎

喺jump連載唔敢拖

直接由"逃出農場"接落"逃出鬼世界"，我覺得咁樣好過慢慢探索，同埋睇最新嗰集我諗仲有好多嘢未揭

而且果2隻鬼係人定係鬼都未知
呢套個頭真係開得好好
後面大把野可以講又唔會亂
如果保持到水準應該上到神枱

一晚睇哂

個兩隻講到咁應該係好人啦
反而係書留暗號個條友就真係鬼鬼地
主角成日話搵到佢就好有希望咁
通常呢d都係反高潮

今集真係好講友情呢樣野
我估去到人類世界都唔歡迎班細路,因會毀約
但好似上一話講以前的人類可以打贏鬼,唔知點解要停火割地,一定有啲野

可能只係唔想咁多戰爭咁多犧牲姐

希望可以保持水準

48回已經出左, 到底兩隻鬼所講既人(?)係邊個呢

鬼王?
Btw 鬼王會唔會係人類

密涅瓦?

那怕係講緊全人類世界

雷都鬼鬼地
點解佢要留個msg比鬼睇？

鳩估

其實人類一直都係想佔據返鬼既世界, 但約定呢樣野要打破

可能就係兩邊世界同一時間發動某d野先可以打破打通返, 密涅瓦就係人類世界個面做手腳, 令到鬼世界班細佬唔知情既情況下, 打破約定, 再沖過黎佔據鬼既世界

我有時諗佢所謂兩個世界
係用牆間開有條路過去果種

定係異世界果種

唔係留比鬼架，係留比你睇

岩先重睇諗諗下發現左一樣野
支筆響GF開出黎睇係00-00
出到黎跑到好遠就變左06-32
先假設GF冇任何野會干擾支筆既座標功能
佢支筆既座標會因目標距離加減
冇理由愈行得近支筆既座標就愈大，因為咁樣支筆就唔會話到比你知邊到先係正確方向
所以行得愈近支筆既座標就會減少
最後一直減減到去00-00...就會去番 ...

係幾好睇 但係唔特別囉 反烏托邦題材電影小說漫畫都出左唔少啦

你知唔知咩叫座標

但係點解響GF會係00先 佢地又冇地圖又冇指南 有座標有乜野用？

中學畢業未

出咗孤兒院已經冇咁好睇，成個故事變左質

你真係要學返咩叫座標
0,0係原點，你以任何地方做原點
只係表示坐座標開始嘅參考
假設你係1,2 目的地係3,1
(橫向向右遞增,縱向向上遞增)
咁你就知要向右行2格再向下行1格
就到目的地

暑假係咁 算啦

真係睇到我頭都大埋
以為自己咁撚蠢

走左出黎之後有啲伊甸園feel，希望唔好爛尾

希望條中學未畢業嘅撚屌上水回應下

咁如果我乜都唔比你,冇地圖冇指南針 剩係比個坐標你,咁有冇可能番到屋企或者去到目的地

講野唔洗咁串既

有得確認目前坐標同目標坐標就一定去到目的地

其實你係咪數學長期唔合格果d黎

個頭開得唔錯 中期幾有逃離伊甸園feel
暫時黎講都仲係好睇既
希望唔好咁快比人斬/爛尾啦

咁又唔好咁講 呢D咁簡單既野, 考試邊會考, 唔合格既都識啦

問題就係 冇得確認目前坐標 佢話支筆響GF開個陣係00-00,出到黎變左06-32

支筆咪係用嚟睇座標架囉

41 話 已經decode左會去 B06-32
艾瑪都一早知會去B06-32

45 話 睇到支筆唔係雷手上 因為佢唔知當時佢個坐標

咁既話艾瑪一班人自己係有能力去B06-32
仲洗唔洗睇雷既msg？

咁佢點知目前坐標?
個陣咪講左,佢初頭唔知自己響邊,亦都唔知要去邊,因為第一次諾漫開支筆出黎睇係00-00,座標從來得一個,06-32係由00-00變出黎

做乜膠野
佢目標唔係0,0喎
支筆GPS黎 用黎確定方向同位罝 點會去唔到?

如果數學唔合格巴打仲係唔明,自己睇返第38集

算啦 你繼續當我數學唔合格算啦

你唔係唔明
你直頭冇認真睇
搞到溝通混亂
個個都唔知你UP咩

硬係要沖出嚟柒完一次又一次
好心你啦

隻中學未畢業數學又炒哂嘅傻閪呢

柒就好心潛啦 仲要伸個頭出嚟柒多鑊

雷係叫佢哋去嗰到等
你唔留d人點知係去左邊
二黎即使出左事
起碼俾到個假希望大家
只要去到目的地就搵到佢
唔使佢地返轉頭搵佢晒左d時間俾鬼追上黎
至於其實可以留目的地等但係點解偏偏要留座標
你當佢傻左或者真係25仔

條友仲以為自己搵到伏筆

留左座標都好
班鬼冇筆睇座標都唔會知個位係邊
佢地根本唔知0.0係邊

比人圍住嚟笑都可以係到唯我獨醒咁款

呢套野睇佢地解釋,要好用腦思考, 我人蠢睇得好辛苦

有冇巴打可以介紹下類似主題既漫畫

琴日一次過睇晒唔夠喉

利伸睇晒逃離伊甸園

今話會唔會係暗示外邊個世界係唔會接收班食用人類

可能係個局嚟 班鬼可能有幾個陣營
有班鬼想重新打通兩個世界所以利用班細路，
第二個世界一救左佢地就可以大條道理毀約入侵

數學合格冇理由唔明架喎

數學唔合格就笑你咁都睇唔明 數學好差啫 唔係肯定你唔合格 （見你理解力咁差 睇黎要畫公仔畫出腸）
至於座標 你唔記得就自己睇返啦 枝筆會實時update座標 跟住黎調整方向咪得 你當指南針

又話支筆出現過06-32既 係邊呀
正一柒頭

有呀

條友柒完未

召喚翻隻傻閪出嚟笑

好開心呢個post愈黎愈多人

希望故事可以keep住水準

有人話變左質，但其實係jump連載得你都唔好預佢會sad end/黑暗etc.

人類會殺鬼 意味著有反轉嘅可能性

人做鬼嘅角色 鬼做人嘅角色 本末倒置嘅故事

初個畫到啲鬼咁 諗住佢都九成反派 點知最近兩隻洗得白對"鬼"既印象

立場反轉真係會好睇

雖然人應該唔會食鬼
可能有奴役鬼之類既情節？

Jump會有反人類漫畫咩
好似大部分都係人性本善 友情努力勝利跳起yeah喎

連媽媽都要洗番白 如果真係要立場反轉真係好考作者功力-同編輯bargain 既功力

我覺得計中計中計會好精彩

孤兒院外係鬼國 逃出完鬼國發現原來鬼國係人類攞嚟養鬼嘅地方

一成功逃走出嚟 嘅恐怖sad end

之前睇過爆漫 佢話有分王道漫同邪道漫 我覺得呢套偏向邪道漫多D

擺明純邪道

個post topic已經寫左

好好睇 尋日睇左第一集之後 停唔到手 依加已經睇到最新

Death Note咪Jump囉

除非係大牌野，如果唔係jump嘅邪道都好快收皮
所以夢幻島真係做得好好先仲keep到依家

一陣係披完邪道皮嘅王道就好笑

正 推

又睇完一集，等唔切下一集

艾瑪又奸笑

花都有伏筆
一開始都冇留意到

本身諗住啲鬼慣左用花插人，所以冇諗到有伏筆

咁似想插果兩隻鬼既

總係形住朵花先係精華

花

主角學左點射箭，遲啲開戰就射花去插啲鬼

其實點解其他細路唔駛切耳仔，得雷同艾瑪要
係咪我睇漏野

有冇睇到雷點解要係咁問媽媽拎玩具/電子野

呢張個樣勁黑

以為雷整得1個，見norman咁緊張

量產農場

最後果格究竟發生咩事

量產型隻手係會有標誌
會有新加入嘅同伴
仲有三個農場可以慢慢玩

令成個故仔再黑暗多啲，好正

好似我地人類養豬養雞咁
套野好反社會好痴線

但係畫出黎既人就好純真, 我第一次睇個封面就覺得, 咩漫黎架, 一定悶死啦, 飄零燕咁款

早兩話有個 XXX都係敵人
XXX應該係人類
有預感人類應該比鬼更加殘暴同黑暗

可以丟低班人比鬼圈養唔慌正義得去邊

見佢咁寫法 人類世界可能好重階級觀念

番去重睇兼讀地理啦

又一個

仲要打一大段廢文真係好on9

係有人考古

條廢j就咪再覆佢喇 碌極都仲有quote

不過諗返轉頭當初諾曼點解可以估到枝筆係gps？明明佢一直留起GF座標應該唔會有變？

睇書？唔肯定

新一話又出咗喇！

金髮仔應該轉黑做第二boss?

隻鬼都係想食人

走地人

仲以為另一隻鬼會被殺死
BTW比佢去到人類世界又點
人地有武器加

不過要食野味

啲彩頁好靚

Agger

講到尾幫佢地都預左有陰謀架啦
頌斯講其實無錯 人獵鬼 鬼獵人 好正常既事黎
講就講話想食人 係真係想食 一早食左班細路
佢目的根本係想進行 獵殺或者互獵 呢個行為 而唔係為左想食人食飽

佢個宗教應該係狩獵返黎先可以食
唔認同養殖呢個違反自然既行為
所以先要幫主角破壞呢個約定

定係食有機食品

唔食落左味精

走地雞同農場雞既分別

係野雞，走地雞同籠養雞嘅分別
主角佢哋已經係走地雞
不過頌斯淨係食野雞

係鄰家少女，妓女同mk 夜場妹既分別
主角佢地已經係mk 夜場妹
不過頌斯淨係食鄰家處女

隻鬼係咪想幫佢地收拾埋d追兵？
如果係，佢係鬼世界都算打得，遲d可能仲會出場

約定的夢幻島 52 情報

頌施將追來的鬼接二連三的斬殺
來到B06-32地點的艾瑪一行
用望遠鏡偵察周圍但一無所獲
當大家感到走投無路時，雷勸說不要留下任何印記，
否則會把行蹤暴露給鬼

他告訴大家筆的訊息還有後續解讀
吉爾達問是什麽訊息
雷說即便輸入正確答案也無法獲得訊息
他相信其中定有原因，推測把B06-32地點的暗號解開後
是不是就能看到後續的訊息了
立即試著將這裡的暗號解開後，果然出現了一張標有地下入口的地圖
並且通往地下的暗門也出現了

孩子們立馬打開門，通過梯子來到地下
發現下面有人工修築的通道，通道壁上是一扇扇按照102・103・104…號碼排序的門
其中的一扇門裡面有動靜
艾瑪敲了敲門後戰戰兢兢的推開門
發現裡面堆放著無數的顯示器
在房間中央有一個黑髮落腮鬍的中年男子在喝著紅茶
男子"哎喲，長期旅途辛苦你們了，歡迎來到B06-32避難所"
艾瑪“是人類。這個人就是威廉・密涅瓦嗎？”

直覺話我知呢位william都相當有陰謀

呢兩日追晒，好好睇

有套同越獄篇類似既漫畫「在地獄邊緣吶喊」我又係好鐘意，不過就黎完

我覺得佢會比人分屍

新一話又出咗喇

隻右手會唔會有啲野

直覺話我知呢位william都相當有陰謀[/quote]
個樣同我想像完全唔一樣

落到地下室有機會要進行第二次逃獄

個樣同我想像完全唔一樣[/quote]
但通常呢類頹廢大叔都係好人

咁就正 係咁玩逃離密室

真係每集都好緊張

但通常呢類頹廢大叔都係好人[/quote]
通常會自我犧牲 天元突破.......

估唔到真係有人
以為有伏

又要等

有鑑於已經去到另一個階段，
我決定儲肥少少先追番

留明鳩估個william係跣鳩佢哋，一切只是假希望

頌施話自己鍾意食野味，即刻將佢作為鬼但幫佢地既行為合理化左好多。

如果冇人 好難作落去

呢個漫畫真係好撚正

利申：已屌咗第1集

套野其實有d似never let me go
只不過將人變成鬼咁解

仲要講明就算佢地失敗去唔到人類世界
都會自己發展社區
咁經過好多代之後就會有野生人類可以狩獵
姐係話佢地就算開社區
近幾代出世既人類佢都唔會攻擊
真心好鬼黎

約定的夢幻島 53話情報

孩子們覺得眼前的男子和想像中的密涅瓦先生相去甚遠而感到沮喪

艾瑪問他是不是密涅瓦先生

男子「很遺憾，我不是威廉·密涅瓦」

雷要求男人交出密涅瓦，但男人說密涅瓦不在這個避難所

雷「那麼密涅瓦先生在哪？」

男子「不知道」

雷「那你又是誰，在這裡做什麼？」

男子「我是誰？你們的前輩啊」

說著他從懷裡取出了密涅瓦的鉛筆

男子「我是13年前從一個叫Glory=bell的農場逃出來的。和夥伴一起靠著這只筆」

男子「但是真的到了這里後，發現密涅瓦根本不在，不管等多久都不會出現。我覺得他是個騙子啊」

男子「但我還是很感激這個避難所，這裡的水、電、糧食、居住空間一應俱全，也有關於世界的信息和資料。密涅瓦萬歲」

艾瑪「那麼你的伙伴們呢」

男子「都死了哦，現在只剩我一個人」

男子準確地說中了艾瑪他們就是7天前從GF農場裡逃脫的15人

他說這個避難所所儲備的資源非常有限，所以他不同意把自己的份再分出去

而且他能活到今天是因為把所有的無用功都省去了

所謂的無用功，指的是夥伴、希望、仁慈，這些他已經丟棄了

艾瑪想要反駁他，不料卻被男子搶先一步抓住，被槍頂住了太陽穴

男子要挾說如果不想死的話就快點離開這個避難所

把鉛筆留下，立馬從這裡出去

估中咗佢唔係密涅瓦，但係諗唔到佢都係飼養兒童

四間花園都有支筆 仲要潛入兩間度

艾瑪佢地個嗰係grace 恩典，依條麻甩既係glory 榮耀
唔知有無關聯…

應該有關，要集齊4支筆

用左1日時間追到最新
好耐都無試過睇漫畫睇到咁緊張刺激

有撚排講 世界觀越黎越大

最驚個作者吹撚到收唔到尾炸

隔離食戟

希望唔會，而家個世界觀同故仔既連貫性都好正

新已更

呢個係由良作變神作的大關卡
由小世界入大世界
唔係好多作品處理得好

如果下集話係密涅瓦試煉黎 會唔會好老土
但13年都用唔完既supply真係有d過份

應該係比莊比佢哋搵筆 武器防風鏡

裝備

彩頁真係好靚

約定的夢幻島 54話情報

男子「快點交出來然後給我出去」

雷（出去行不通啊，外面可是渺無人煙的荒野）

雷（怎麼禦寒？追兵來了怎麼辦？想生個火也不行）

雷（未來在哪？我們會去哪裡？會在哪裡徬徨？可能找不到出路）

雷（對於年紀小的孩子這太危險了…）

雷（就算能勉強克服這些困難從這裡出去，和密涅瓦的一切聯絡也就都斷絕了）

雷（如果連鉛筆都丟了的話就更糟了…那絕對不行！絕對不行！）

雷（但是…艾瑪她…）

艾瑪猛擊男子的襠部，痛苦的男子放開了艾瑪艾瑪讓大家都逃到屋子外面去

雷「你在做什麼！」

吉爾塔「是啊，萬一碰到機關怎麼辦？」

艾瑪「但是他沒開槍，他只是想用槍虛張聲勢嚇唬我們出去而已」

男子開槍，子彈擦著艾瑪的頭髮而過

男子「不是虛張聲勢哦」

艾瑪「你看沒打中吧。」

艾瑪「雖然嫌我們礙事，但你自己不想殺死我們，所以才讓我們出去的吧。」

孩子們「確實殺死我們要比趕我們出去容易」

但要是把我們趕出去弄得不好會把鬼引過來呢

男子「胡說，我只是懶得處理15具屍體才讓你們出去的」

你們別得寸進尺，下一發可不會打偏了，不想死的話快滾

艾瑪「拒絕！我們不會出去的，也不會把筆交出來。而且我是不會輕易放棄我的家人們的！」

艾瑪「夥伴、希望、慈悲我都不會放棄，我是不會放棄的！」

男子突然抱起頭開始喃喃自語

住手…不是的…不是的…不是那樣的…約翰…

男子「不要…不要…可惡…」

糟了…是他們…

男子說著就失去了意識

於是艾瑪他們開始探索避難所,東和納特負責看守男子

艾瑪和雷去找尋保存著世界的信息和資料的醫療室
剩下的孩子去尋找能睡覺的地方
搜尋中的低齡孩子伊貝特和安娜發現了一個奇怪的房間
裡面放著好幾張上下舖

牆壁上密密麻麻地刻著字是逃到這裡來的人們的名字、無數的求救文字、以及秘獵者這個單詞

下週待續

多重人格?鬱鬱下搞到個人鳩鳩地

盧卡斯，約翰

思·裂 Split

打j

終於追到最新 留名

推下先

pish 好好睇

即係點?懶得重睇

24個比利?

今集無人討論

今集冇咩新訊息
有咩好討論

慳啲使啦大佬

唔同部位嘅字，代表唔同農場，姐係代表供食用嘅部分都唔同？

主角佢地個標誌係頸就食腦，個男人係腰姐係？

同埋訓練方法都可能唔同，主角佢地練腦特別聰明，姐係有人跑得特別快？特別大力之類？

如果係咁推理
腰部似係食肝臟？
量產型農場嘅圖案位置都係骨嘅位置
可能係代表全部都食得？

其實人類世界有班鬼做緊同樣既野

其實我覺得去到結局係班鬼想要最優質逃出到呢個迷宮既大腦 如果個結局係咁真係上到神枱

諾曼

有新一話了

推

JUMP點會咁

岩岩先見到喱個post
之後睇左14話，勁好睇

今集講左開茶會

睇黎大叔死鳩硬

我覺得大叔幾正

班細路一臉天真咁威脅個阿叔

呢啲先最有壓迫力

移動迷宮咩

多謝支持

話說想下個post改過好啲既topic名
大家可以比啲意見，吸引多啲人一齊入黎討論，一齊追

成話就係幫個阿叔立死亡flag

加d 引人注目既tag
eg, [另類獵奇] [細思極恐] [心理刺激]
或者直接叫 小籮莉大戰黑暗女僕

邪道 夢幻島 兩個單字連埋一齊 呢個就係我想睇嘅原因

鳩估大叔會變成搞笑役

幼齒 大叔 人獸交

好好睇 一口氣追完
希望可以全部都走得甩啦

好期待下一話
大叔人格分裂?

好期望下一話

好恐怖 一個人生活 痴左線?

食佢個腎
好腰好腎好男人

去到終點 原來之前禁多野都係Train佢地既大腦

如果係咁發展 會變左maze runner動畫版

漢化組又棄坑喇

吓

哇屌啊

唔好棄阿

比騰訊買起咗版權，仲出搏俾人告咩

屌你老母騰訊啲翻譯垃撚圾
好心佢買左就做好啲啦

佢啲翻譯真係世界級垃撚圾
一話都未睇完就頂唔順閂咗，自己查字典翻都翻得好過佢

生肉可以邊度睇？

以後點算

Lm

漫畫人出咗59集啦

好似少咗人睇咁

可能暫時仲未有好緊張刺激既劇情
之後幾集應該會好D

出咗孤兒院之後冇咁好睇

成炸武器,我估佢果到係世界未分開果時,人類既據點黎
咁就解釋到點解咁q多槍,方便打杖果時拎黎打鬼

點解大叔講到WM係壞人咁既？

肯定阿叔會變好人

冇左個密室逃脫個緊張感

跟住死埋

【英肉】约定的梦幻岛60

好期待大叔戰鬥表現

要打低兩隻嘢行條安全長嘅路定係行一條危險快嘅路
英文弱雞

而家無漢化

唔係啊

又俾騰訊買左版權?????

屌佢老母 依加冇撚得睇

仆街騰訊 係香港又話地區問題睇唔到

騰訊搞港獨？

漫畫人啱啱出咗60話

屌

漫畫人有第61話

主角d 學習能力真係

係 出左去好撚悶

好撚悶+1
已經變左第二套

個目的好薄弱
夾硬寫啲緊張感
但啲怪物完全唔係老母嗰皮
因為明知主角一定唔會俾怪物殺咁on9

希望佢係一早諗好晒成個故事，唔係諗到咩寫咩啦 而家好好似後勁不繼咁好大落差

yes agger

有無人仲睇緊
50幾後又好好睇

劇情慢慢推進緊

漢化既推進都好慢

最新一集出左未

漢化組話有大手買左版權所以唔做呢套啦

岩岩睇完英文64, emma 比唔知咩人捉左, 好想快D睇下集~~~~

單行本係咪出到3 咁搞以後直接買黎睇算

65話又有爆點

屌 做到65
唉真係儲一堆再一次過j算

漢化做到61就無做啦

今日出左62 大家快D去睇

睇英肉

啱啱先一口氣追晒62
先黎話唔漢化

佢最近出62 希望會keep住出啦
無啦啦退坑

漫畫人出左63了

希望呢幾日出埋64 65

63

會唔會比佢地逃走係個局 啲人類走到出去先係最好食

走地雞

衛斯理本<<玩具>>都係類似咁

64出左了

嘩屌超展開
可能知道要變返邪道先受歡迎
即時放棄冒險

話說大家嚮咩網睇? 更新得咁快既??? 我睇英文有時都係靠上百度個垃圾百度吧睇.....

漫畫人

突然間又進入左新篇

又話棄又係咁出

明顯係要扭返岩個風格

漫畫人得app, 有無咩網??

岩岩睇完英文65, I want to play a game with you

唔好咩

SEARCH DM5

發生咩事

一次過睇好爽

已經叫做易估過炎拳
講劇作有病真係炎拳最高

無意中見到個post一晚睇哂
除左神作之外諗唔到可以講咩
一路睇一路覺得好震撼
好耐冇試過呢種感覺 多謝巴打開post介紹

我都好開心有人理我

嘩巴打秒回咁勁既

炎拳個d 叫暴走啦

人地話正版上線後先停

有無類似炎拳哪漫畫介紹
剛剛見到依個post
一口氣睇曬 正到

但又幾合理解釋到嘛

睇完65,A08-63竟然係咁…

個展開好正

畀支筆水

真係走地雞

到底密涅瓦想點

百度有66既英文版

你地睇左66英文版未?

btw鳩估下先，我覺得諾曼應該係比人賣左去果度，考慮返30話果個驚訝嘅表情

依家仲唔係比條女帶去見諾曼

你究竟係睇哂炎拳定夢幻島

逃出遊戲 round2

得閒睇埋炎拳先

65 好睇到
大叔入過去又逃走到 點解佢咁熟

聽你地咁講一口氣追晒64話，套野真係痴撚線
雖然唔少情節/對白幾有意思，但我覺得套野賣點真係果啲瘋狂超展開嘅劇情，主角會做乜鳩完全估唔到，郁啲盲全部人死晒換過另一批新角色
就算同我講下一話突然大結局我都唔會驚訝，但如果作者想畫我相信癲多幾十話都無問題，屌痴撚線

唔知繆西卡個護身符幾時用得著，同究竟七面牆又係咩呢

呢兩集幾好睇
主角變左做野味

準備又上演一場鬥智遊戲

本身覺得出左去之後嘅情節悶悶地
點知到左65集又有新發展
屌你呢套野真係打不死

我覺得出左去最初都ok, 但撞到兩隻鬼之後即刻悶晒
世界觀直接靠佢地把口解釋,路又係佢地帶,敵人又係佢地斬,主角突然變左做旅行團咁款

入到避難所之後其實已經唔同晒,之前果堆明顯係為左開哩一個新章嘅鋪墊

呢2集係咪已經鋪好路比諾曼

搵唔到66漢化

漫畫人有！

諾曼應該唔喺果到 ？
如果喺到嘅話佢應該會係反抗果批？

同EMMA交流得最多果個細路話有個人要帶佢去見
果個應該係諾曼喇掛
如果唔係.....真係可以等睇諾曼黑化出返嚟

但諾曼冇反抗過
照D鬼講應該D細路係任人殺

會唔會係大叔以前啲同伴？

希望係諾曼

應該唔會係諾曼啦,嗰到雖然都係一隻貴族級既鬼話事
但諾曼係最高級既貨黎,應該直接比最高級既鬼食左

諾曼唔會咁快出場啦

67

分析左一大輪形勢又完左一話,又要等

其實套漫畫除左大叔都冇出現過成年男性
估計諾曼，係比鬼拎左佢配種，唔會殺死
如果唔係你地諗下班媽媽點樣大肚
應該係有一班超高級品男性係鬼社會有d地位

的確諾曼而家出場嘅話有啲兒戲同唔make sense, 反而加入新角加強艾瑪同雷一方勢力比較正常, 以實力同智慧黎講同班「鬼」差距太大

會唔會係大叔既同伴重未死哂, 連返去幫大叔條線

1次睇2篇好幸福

呢篇好睇 有最初農場既感覺
艾瑪仲要講自己係先到先得好正

諾曼200%無死到

係…出左農場後悶左咁耐，呢篇好吸引

諾曼未死應該係肯定
做得咁正既角色唔會咁易放棄
但都冇可能起到
作為頂級貨點會随便俾人走私到出黎

出左68集了中字
不過真係棄坑

唔通就無人再翻譯嗎

題材新鮮，但係橋段唔夠出人意表，太大路

新一話

希望各位大大見到其他地方繼續中字就放出黎

新聞link？

關套野咩事

請善用起底功能

DM5出左第69集
不過真係換左翻譯組

正

呢篇好睇好多

大家都係鐘意捉迷藏多過求生

痴撚線漫畫...
琴晚由第一集追到最新

卡關小朋友出場!!!!

日翻英再翻中 不了
肯定同原文差好遠 寧願睇生肉

睇生肉咪又係唔知佢講乜 你識睇日文就當我無講過

好好睇
lucas唔知會爆大叔咩料呢

原來佢兩個係hehe

咩叫卡關？

想問下邊度有生肉

拎住本小說當係攻略,
去玩逃出咪好似打機過關咁
個大叔留左係避難所行唔到落去咪卡關

啱啱追到最新69
諾曼肯定冇死，一去到狩獵場就覺得佢實岀返黎，一次又一次俾作者呃，
我以為violet講嘅隊長又唔係，隱藏人物心諗係啦掛，點知又唔係。但我冇印象嘅對個 lucus？我知大叔以前d人但之前提過？當初大叔精神分裂時提過？

其實作者真係作得唔錯的了，以仲係農場裡面嘅內容為例，基本上冇漏過d伏然而又唔解。

不過感覺變咗質，由當初鬥智，變咗求生冒險，可能見唔對路就加個大叔玩返以前果種'各有陰謀'劇情，但大叔明顯好人所以冇乜緊張感。

可能見主角佢地唔夠勁就加人物加武器，但我覺得要整死哂班新角先得，唔可以俾佢地生存太耐，咁先夠黑暗，要emma忍痛作岀捨棄決擇之類。

鬥智+解謎+黑暗係佢重點，唔係要熱血打交&嘴炮任性主角

作者其實開波俾咗金手指emma,話佢體能同學習能力屈機

lucas好似係大叔回憶度出現過
同埋個名好似寫左係基地牆身到度
好多helphelphelp嗰集

lucas

屌你邊撚個講炎拳？漫畫人睇到64(最新？定冇update)已經唔知講緊乜春

炎拳好睇嘅地方就係哩種唔知up乜春

話你聽，用漫畫人睇更加唔知佢做乜春。突然一兩頁黑咗，64話仲要亂序

炎拳令我揾返當年睇魔法戰爭嘅感覺，成日以為自己skip咗集咁

而家冇更新到？

摩斯密碼個PROMISE係咪漫畫個TITLE?
THE PROMISED NEVERLAND

出咗70，71

中字？

貼吧有非漢化組的漢化

諗起The Island呢套電影

頂 停係呢個位 不過劇情其實算推得快

好快啦，拖啲既漫最多見到個島，再拖可能到開門就下一話

呢幾話D畫功差左

係咪想完場了？

肯定唔會咁簡單就出到去

最近幾話啲畫功做咩事

70好似少左一張?
無啦啦話有個女仔救佢

好緊張

73快D出啦, 果個咩7幅牆壁點解我無咩印象既

直覺覺得個櫃筒入面係空既

出咗新一話

套野真係冇咩人睇
明明幾好睇
見到上一頁某d留言已經係廿幾日之前

最近幾話翻譯好差，1999咁

主線終於有推進 之前好悶

因為係韓文譯做中文
如果識英文
可以睇英譯 REDDIT果面有
我個人覺得最近幾期英譯都比較好

個櫃桶入面d野實係比上一手拎左啦

成間房 得架𨋢 張枱同個電話
𨋢同電話一眼睇曬 枱有櫃桶仲唔打開咩
定有其他櫃作者無畫

屌，玩鳩班靚仔

你地係邊度睇

又翻去起點，屌

我知我懶, 但有無reddit link ar

武運昌隆咩玩法

71話好有趣

72話好正

幾時先見得返諾曼呀

咁既勢諾曼九成九黑化

講到咁我諗下個目的地就係七面牆壁咖啦

會唔會有伏架

一打開會唔會變左阿伯,然後完

估下先
準備返去, 見到諾曼返番去住冇死到, 點知背叛左大家,
或同諾曼意見不合, 一個話要走, 一個話要去7面牆
又或者諾曼唔知比人改造定好似hunter D蟻咁比人食左但重生有記憶

一般來說7面牆就實去, 不過似營救後再精英team留低先去7面牆

一面一面講 講到2047

彩頁睇到佢地原本既農場 好似換左媽媽 我諗會返去農場先 然後同新媽媽鬥智

btw 點都要離開個狩獵場先 邊有咁易

最好睇都係係farm果時, 可能作者只係意識到故事偏離左,依家想返返去果時既風格

睇黎要返番農場

痴線, 第73話, 個看守咩料丫!!!

部祝你好運差唔多意思

原來呢套野進度已經過半

邊到有得睇？？

73有翻譯???

大陸網易漫畫有官方漢化, 但要用VPN黎睇 (我嚮chrome 到裝左Hola VPN去睇)

22194..... 諾曼個number 呀

唔通諾曼嚮西面果個實驗農場

劇情漫唔應該周刊lor
每集睇得小小劇情。

利申，睇到5x 。留反100集一次過睇。
睇死神/火鳳/賭博都係咁睇。

的確係正。

74生肉 果然諾曼未死

見到佢真係好開心

等中文

真係無地方可以睇到中字 除左大陸嗰啲吧 仲有有個大陸網叫網易 入面出得好齊 但限制咗唔比我睇

屌，邊到有得睇？就斷片

再次提醒, 用hola vpn睇到網易D漫畫

74已出, 諾曼回歸~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

用左都成日話無權限

我兩次都用到喎，你 copy條link，之後嚮chrome右上角搵翻hola，打開佢，有個位比你入條link，你trytry

其實睇到依家，覺得基礎能力上諾曼真係屈機，
三個主角都係屈架啦，emma正女主角，開波講明學習能力封頂已經知。
雷都勁但總覺得表現上冇另外兩個突岀

我覺得佢地分別係思考模式
emma 潛力最高，行動力又係最高
同想法樂觀
雷就即時決策同佢思考模式好多時以最壞打算黎諗

套野真係好好睇

學習能力 思考能力 記憶能力

用漫畫人睇左65至70話，係咪有啲內容翻譯係錯 (睇留言話個翻譯組成日轉/棄坑)

大家睇依套係睇邊個網？

要怪就怪騰訊咩都搶黎做d翻譯又廢

一口氣追到最新 勁好睇

漫畫人去到72話，其實係咪已經出多左幾話？

諗唔到71,72一野爆左咁多情報...知左好多世界觀

出到75

我都係 近幾集突然進展好快
密涅瓦講野嗰段好感動

點樣可以睇網易漫畫